[Battlefield 4]呢個韓仔玩到好似拍緊Die Hard咁

d操作睇到我入晒神，場面拍戲咁驚險

對於唔識揸飛機既我真係好葡萄...

好想問下高手黎講呢d係咪基本野

好撚憎人屈載具
雖然佢玩直升機真係玩得幾勁